仍然相信白警係正義之士嘅入黎！

老老豆豆，
仲係堅持自己係白警嘅警察，
只喺為左逗份糧養家嘅警察，
仲有有理想除暴安良嘅警察，

你哋其實心知肚明而家警隊有幾咁腐敗咖可。

口口聲聲為咗以上原因，
但你地亦清楚知道每次衝突，
都因為你地嘅暴力濫權，
有機會造成深遠傷害甚至傷亡；
都因為你地肆意無理嘅拘捕，
有機會毀咗人地一生前途，

遠遠貴過你所逗嘅個份、
巿民納稅畀你個份「人工」。

自覺自己係白警嘅人，
你地做係唔可以只做「沈默的警察」，
你地係有能力幫大家咖！

你地明明知道更多警察應付各種型勢嘅劇本（圖一），
可以畀你嘅良知幫你披露哩種無賴劇本，
點解咁遲先畀大家發現？
又或者有冇可能痴啲偷聽器係你嘅好同事身上，
幫下勢力不均嘅示威者？
又或者唔覺意射錯方向/浪費左子彈？
又或者搵多啲藉口放生被你同事拘捕嘅人？

仲有啲咩走盞位，
相信睇唔過眼嘅你一定清楚更多。

白警，
你可以唔洗辭職，
但你可以做更多。

唔肯嘅話，
只係說明你根本係一條狼狽為奸嘅警犬、黑警，
係哩個腐敗、無賴至極嘅團體生存，
咁好心你就收皮，
唔好再自居白警，
你只係自欺欺人。

沒有一個警察是無辜的。

Credit:

(Mon Post狗入)【禍必及家人】正式宣布 由聽日起，會對班狗進行社會制裁

同時，沒有一個警察的家人/伴侶是無辜的。
你嘅好生活將會受到更無微不至嘅照顧，
因為你地太忙啦，
由其他人幫輕下你地嘅負擔啦。

圖：Facebook， 立場新聞

沒有一個警察是無辜的。

完

都成兩個月
有良心嘅一早唔撈
為份糧嘅埋堆變黑
點會仲有白警

唔撈係比較有良心，
而家仲「忍辱負重」係入面做嘅，
逗份糧之餘，
都幫手平衡下勢力啦，
自己以為自己仲係白警嘅就唔好再自欺欺人，
反省下其實自己都係警渣。